cc定space好

Cc
Space

返入你阿媽個閪到最好